English corner (no Chinese)

Hello all! This is Victor. I’ve been living in HK for 13 years. Heard that LIHKG is 4chan of Hong Kong. I have been google translating all the posts since I can’t read any Chinese.
It would be great if we can create our zone all speaking English! Interested? Let’s join me!

none of my business

好！

Nigga pussy fuck motherfucker
Cum, cock shit bitch

DSE eng lv 1

ok but mu English power powerful?
U afraid or no?

what is your name?

Fuck off Chinese pig

Speak English

This tread can pretty much end right here cuz your english sucks ass